警民一家親 前事之不"計"

睇黎大家都已經同我地香港警察大和好
咩亂捉人 亂打人 專捉急救 專捉小朋友 專捉女人 打老人家都已經唔介意 係街屌幾句 心底裡可能支持警察

叉雞飯啊屌你老母 叫完個飯要叫埋野飲架嘛

杯凍撚水唔夠撚呀！！
點解個聯署會未爆架？？？

大家係咪想比PoPo 走得甩 一個二個淨係識係連登屌塊地有乜用 屌到地下爛都只係圍爐
Twitter 需要大量手足呀

自推 自推

自推